執法人員犯法, 唔係罰多一倍架咩

好似無左影咁

派你去上訴~